岩岩用緊綠卡想係長沙灣出，點知成班查飛狗

仲幾個出口都一班查飛狗，仲有1男1女比查飛狗帶走，我即刻落返車站見車就上，嚇死寶寶了

痴鳩線，呢d站都咁重查飛狗

呢個站不嬲都多喎

叻仔

8點幾返工都見過 全部閘口都有
你唔好彩
深水埗出啦

安全出閘了

返工放工時間都重查飛狗？少有喎
睇黎趕住回血